{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 포시즌호텔&펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できません。 追加人数が発生する場合、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生します。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 同伴の場合、ペットが入室可能なペンション以外は入室拒否及び払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守してください。 施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は責任を負わなければならず、損害賠償がある可能性があります。 魚や肉などを直火方式で調理することは禁止され、炊事道具を持ち込むことも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 重複予約をした場合は、カスタマーセンターを通じて全額返金できます。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、再予約が可能です。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室の際、IPTVとWiFiをご利用いただけます。 オーシャンビューバーベキュー場のザイグルをご利用いただけます。 炭とグリル費が追加で発生します。 スイートルームとワンルームは調理とバーベキューが可能です。 ワンベッドルームとツーベッドルームでは調理とバーベキューができません。 売店とコンビニは24時間営業です。 駐車が可能です。 鏡浦海水浴場まで車で6分の距離です。 周辺には様々な飲食店としてカフェ、刺身屋、手作りバーガーなどがあります。 鏡浦道立公園、烏竹軒市立博物館、宣教場、鏡浦台、チャムソリ博物館などが周辺の観光地で、自動車基準で距離が表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットが入室可能なペンション以外は、ペットと一緒に宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客は責任を負い、損害賠償が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室での直火調理やバーベキューは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約をした場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約をした場合は、カスタマーセンターを通じて全額返金ができます。"
        },
        {
            "question": "料金の間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的にキャンセル処理され、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の男女の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室の際、IPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "オーシャンビューバーベキュー場のザイグルをご利用いただけます。炭とグリル費が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "どのタイプの客室で調理やバーベキューができますか？",
            "answer": "スイートルームとワンルームは調理とバーベキューが可能です。ワンベッドルームとツーベッドルームでは調理とバーベキューができません。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニは何時まで営業していますか？",
            "answer": "売店とコンビニは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "鏡浦海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鏡浦海水浴場まで車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な飲食店があります。カフェ、刺身屋、手作りバーガーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地には鏡浦道立公園、烏竹軒市立博物館、宣教場、鏡浦台、チャムソリ博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 795
    }
}